環保人士係咪應該集體自殺

環保人士係咪應該集體自殺

火化會有碳排放，不了

跳海做魚糧

折肉起骨做堆肥種菜就得啦

唔自殺都應該要絕育

填大嶼山

小海龜個鼻放唔落班垃圾

放得落容乜易禁埋人跳海自殺